2060玩cs go lag..

用2060開2k。個畫面好似窒下窒咁，點攪？

你都lag 下 lag下咁玩咪得

似Hard Disk問題？

應該唔會，我玩r6都好順

應該唔會㗎喎

有冇開住啲咩黎玩
定係一時一時係咁

cs 入面個setting 係咩

乜都唔講 咩U又唔講 FPS又唔講

9400f. 係咪要息左個垂直同步？

玩槍game點會開垂直同步

垂直同步會鎖FPS喎
完?

1001

弱智

會唔會係你冇轉翻input method做英式鍵盤

玩任何game 都唔會開垂直同步

隻game係咁加新野又唔理下run成點
遲下要2080ti先玩得順